勇武又好 和理非都都好 了解現場情況 唔好鳩屌

黑警係集會同遊行未完就開始清場真係好撚嬲
但佢地目的就只係拉人 做show 搞破壞再屈落勇武到
點都好 睇情況做人 唔好再屌大家住 大家都各有理由

屯門區街坊校友記得黎支持吖
時間變咗7點
驚學生翻唔切學吖

大家唔好屌住 唔好比人拉為上！！！！